想問下有無絲巴有係”愛投日本”間野投資過Franchise, 有無野可以分享下呢?

想問下有無絲巴有係”愛投日本”間野投資過Franchise, 有無野可以分享下呢?

點樣叫投資 franchise？
franchise 呢家野， 一係就落手落腳自己做， 一係你就做賣俾人個個。投資 franchise， 即係想俾錢唔使做？